什 算簡定繁

唔知細細個比邊個教到 甚麼 都係 用左 什麼

正評 簡
負評 繁

應該係相通字掛？

異體字
簡繁都係什

以前小學教係用什麼，我中學先接觸到甚麼
btw, 平時聯絡會接觸到大陸人，會專登用甚麼，想畀佢哋知道正體字可以有幾大分別

家庭什餅

牛什

自爆係新移民
死返上大陸啦on9仔

肥絲呢

好似係台灣用法

讀甚嗰時係繁體

讀雜嗰時係簡體

其實咩讀法都無分繁簡

不嬲 什麼 甚麼 係相通

冇分得咁死

党項族✔️
黨項族✖️

張三豐✖️
張三丰✔️

肥絲重未入黎

土生土長 啲教科書係咁印我都冇辦法，要屌就屌書商，屌我做乜鬼？

甚麼同什麼都係繁
簡體將什當雜用

寫(什麼東西 , 什麼事情) 會用什
但寫(為甚麼)又會變番寫 甚

block撚曬左右啦

什 是讀 雜

嘉頓什餅

什綿
甚麼

先后
皇后